點睇嶺大幼教hd?

讀完有咩出路？讀果陣辛唔辛苦？

有冇出路仲未知
辛苦呢樣野要睇你點諗，yr1要讀中文科（普通話），英文科仲有其餘幼教嘅四科。total 6科，幼教四科每科每個學期都有一篇individual（論文）同project。
實習要去到yr2先有